連鼠真係咁多隻入面最可愛！！不服來辯！！

連鼠祝大家 心想事成 同埋加油！（幾時有加油個個emoji?）

連貓不服

明明連鼠最可愛

貓貓可愛是真理

樓豬最可愛

連豬都好可愛

樓豬=連豬！！不服來辯

係但有啲肥

冇人理連狗

....
👖

點解咁多人中意連貓

好少似左人用

豬喎

已經成日做運動

可愛
得戚
抵死
恥笑
冇人想理

我都係
都係減唔到

連牛真係冇用過

收皮啦樓主

不服來辯就係叫人收皮

肯定係成日偷偷地食肉

服啊

食肉會瘦

整乳牛會得意d

鼠鼠

我有巨乳

連牛太差
唔撚掂😩

真 睇都唔想睇

原來BB你都買左

我今日先比個保安叫住 X生你個包裹好耐冇攞
成個星期啦喎
我今日先知到左

下年出老虎

想睇連羊

想要連兔

係喎 兔仔都好期待

真係好撚可愛

有冇人覺得連狗個樣好似唐狗mix 柴狗 ？
又陰公又麻甩

好撚中意佢個淫樣

手仔短短好cute

認同

但講好用
連牛真心屈

點解

連豬反對

好中意佢聖誕節個時有埋音符個個樣

連豬世一

射番你

超可愛！

連鼠個位冇人搶走到

好想佢出番有個十字架個樣

想要變得可愛～

呢個係咪就係 「連仔簽名相」？

又係你

呢樣要問樓主

咩樣

貓貓

唔想佢死

鼠鼠！！

其實連牛唔好用公牛而用乳牛會得意好多

我一開始以為係乳牛

腦魔先冇人理

腦魔我成日用架喎 有嘢腦魔先表達到位

齊哂一套

我都啱啱痴晒

呢set 連豬連鼠屌hit

右手邊個張

糊仔

連鼠打手？

連牛西裝爆肌都唔岩?

連牛世二

咁你又貼

蝦嚟嘅。。。

我去香城2.0嗰陣買的
再將四個字嗰四張痴喺度門到
齊哂連豬連狗連鼠連貓

世一呢？

連鼠係得意
但連豬跳舞先正

呢兩張最得意 between連豬最得意

你識跳？

舊version係連鼠點樣?

連牛

中意連豬 要識跳連豬舞

你講乜？

掛住佢

法國好多絲打中意

呢張邊度買？

收皮啦

一直覺得老翻連鼠圓碌碌仲可愛

想攬住連豬個肚腩仔訓

我本身都想去現場買但好難
你都係忠實fans
上網訂好似送連仔簽名相

舊version嘅連鼠係點樣。。。
呢個係新架ma

啡色鼠
Tg仲有

我有兩隻連豬住左係我個肚入面

仲以為個po我開

今日貼完掃春就好想分享我嘅感受

我換左電話都冇左

(suprise motherfucker)

又係蝦嚟嘅

連豬唔食得架

可遠觀而不可。。。

幾時有Signal高清

同問想要

連豬最調皮

我哋連狗派都未出聲
你呀？

係呀 你睇下 上面連豬fans

真！成個signal 得連鼠sticker

我身為 愛護連狗力量 主席
我要提出嚴正聲明
連狗係最可愛

超得意呀

快啲去告解啦 你錯啦

想佢出多啲

牛牛有冇fans

原來咁多fans

連狗都可愛㗎

連鼠係過一排先覺得得意

我想要番倉鼠色

我無錯

白色正好多喎

好得意

點解無人理腦魔

腦魔最正

連豬係世界第一可愛

唔知會唔會apply 到落連牛身上

得意應該無份
過癮就有

牛要變白色大乳牛

支持金牛

冇買最尾嗰兩張

連豬最可愛

同牛嘅宿命一樣，死做爛做冇人錫

腦魔

腦魔世一

成日覺得腦魔Bb喺連登係二等公民

腦魔好慘

連鼠NUMBER ONE

連鼠最強

曾經頂起半邊天

食屎啦
連牛世一

連兔應該好正
想睇連兔拔蘿蔔 塞落連狗把口到

最鐘意9衝狗

....👖

連豬最過穩

Support

連狗最正

我是牛我是牛

連豬忠粉

金色嘅連牛係世一呀

55

邊到有現貨 想買貓個張

一睇就知連牛冇操腳 犯左連登禁忌

記得當初睇隻老鼠覺得冇果樣整果樣 好多餘
而家先發現到佢當中嘅神緒
但係而家睇蓮牛真係覺得好撚柒

幾時有telegram版既連鼠

腦魔先係

冇人理腦魔

skip leg day shall die

永遠支持連狗！

蟲泰食美心

樓豬最可愛，肥到行路會地震

期待出哂十二生肖既一日

連牛不服

記得連鼠一出個陣好樣衰 但又搵唔番個陣既圖

巧打耳啊
強烈建議連仔年年新年連鼠emoji可以抄巧樓豬畫既造型
原隻上！！

連鼠世一！

連牛好慘

牛係用黎食